西班牙係咪拉丁美洲人想移民地方?

多唔多僑民

西班牙係好多拉美人去嗰到住。

美斯